Userクラス説明書

クラス概要
Userクラスは、ユーザーの情報を管理するためのクラスです。各種の属性（例：ID、アカウント名、パスワード等）を保持し、それぞれの属性に対するゲッター(getter)とセッター(setter)メソッドを提供します。

属性
id : ユーザーのID
account : ユーザーのアカウント名
password : ユーザーのパスワード
masterKey : ユーザーのマスターキー
secondMasterKey : パスワードを忘れた際のマスターキー
iv : 初期化ベクトル (Initialization Vector)
secretQuestion : 秘密の質問
secretAnswer : 秘密の質問の答え
lastName : 姓
firstName : 名
lastNameRuby : 姓のふりがな
firstNameRuby : 名のふりがな
tel : 電話番号
postCode : 郵便番号
address : 住所
birthYear : 生年
birthMonth : 生月
birthDay : 生日
admissionYear : 入学年
admissionMonth : 入学月
admissionDay : 入学日
studentType : 学生の種類
className : クラス名
studentNumber : 学籍番号
schoolYear : 学年
classNumber : 組の番号
namePESO : 公共職業安定所の名前 (Public Employment Security Officeの略)
attendanceNumber : 職業訓練生に付与される出席番号
employmentInsurance : 雇用保険の有無
supplyNumber : 支給番号
loginFailureCount : ログイン失敗回数 
accountLockTime : アカウントロックされた時間 

メソッド
ゲッター (Getter) メソッド
以下のゲッターメソッドは、各属性の値を取得するために使用します。

例:
public String getId() {
	return id;
}

セッター (Setter) メソッド
以下のセッターメソッドは、各属性の値を設定するために使用します。

例:
public void setId(String id) {
	this.id = id;
}

使用方法:
ユーザーの情報をセットする場合、セッターメソッドを使用します。例えば、ユーザーIDをセットする場合、setIdメソッドを使用します。同様に、情報を取得する場合はゲッターメソッドを使用します。

注意事項
このクラスはjava.io.Serializableインターフェイスを実装しています。これは、オブジェクトのシリアライズに関連しています。オブジェクトをファイルに保存したり、ネットワーク経由で送信する際に使用される機能です。